其實我係咪唔識溝女？

D frd 話多d同佢吹水，關心佢，對佢好，比佢知你在意佢，緊張佢，就有機會對你有好感。但係唔知係咪我既問題，我同d女吹水，好驚會煩到人，只要feel到佢唔係幾想同我傾，我之後都唔會主動穩佢，因為我覺得人地會嫌我煩
利申：20 A0

你唔夠靚仔啫

溝我啦

pm me

Pm ed